千祈唔好信啲老屎忽講「珍惜年輕人」

公司有幾個老屎忽, 年紀40頭至60左右
係2019年場運動最激烈既時候,
最叻就係喺FB講「珍惜年輕人」「年輕人係我地既未來」

但返返現實, 平時既行為從無體現過所謂既珍惜後生仔,
做錯好少事就會用閪語氣去冷嘲熱諷,
將少少事無限放大
相反自己明明都有做錯事既時候,
就會叫人地包容自己
然後某d下層既人慢慢又會學左哩d上層既人既態度

講咩年輕人係我地既未來,
真係想嘔

有啲真係珍惜嘅

同今年港姐一樣 話想幫人
屌 點睇都係護士先真正幫到人點會係做咗港姐更直接

唔珍惜，年輕人點幫佢哋啲仔女打工賺錢。「誠哥」咪係人版

係黨姐呀！

知道
不過都係想帶岀個個都得個講字

珍唔珍惜年輕人，係工時,工資同工作環境就睇得出啦
真係當年輕人盲既